請用一個字形容你依加既生活

慘

頹

屌

廢

絕

無

爽

苦

乾

推

暮

.

閪

好多人都差唔多

窮！！！

正 ！

柒

富

唉

你 最近還好嗎

空

漫

訓

哀

煩

悶

棄

笑

等

hea

窮

死

困

鳩

一你老母咩 我係唔撚鍾意用一個字呀屌你老母
黎打撚死我吖🖕🏻🖕🏻

灰

捱

壹